我屌你老母拎world record出嚟，係唔係想比對家當證據

嘩，原來彈弓可以有成100焦耳嫁！！

就係依條撚樣開post打啲嘢曲到唔知想點撚樣咁，屌你啦仲要勁撚多人推文覆，正一仆街嚟。唔該即時搵人出嚟澄清

1/10

2/10

3/10

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

4/10

5/10

6/10

7/10

咁你重開post講

8/10

9/10

10/10

11/10

屌你我p牌推唔到呀